今日個天好靚

The sky is beautiful today!
I am happy.

You are fucking funny